終於等忍到Eminem出新歌喇

哩首幾好聽
但係唔會入我song list
zeus好聽啲

lm

Killer

Zeus 副歌好得

black magic 點睇

zeus>higher>black magic
rap位有啲少 有啲似外國電影或者電視劇既插曲
不過都唔差

咁又唔係好耐啫... 佢算好高產ga la..